Z 無機會贏咩？

Google 睇好似好正咁

好多樹 草斜坡

低能